【咁都得】避孕套藏港幣塞私處 4女拱北走私27萬被截

即時兩岸 2017-03-16 21:51:00 HKT

內地梁姓婦人把港元用避孕套裹緊後塞入私處走私。圖右為另一名走私港元的婦人身份證及贓款。(互聯網)

澳門婦人魏X走私5萬港元。(互聯網)
珠海拱北海關近日破獲4宗水客利用人體藏匿走私港幣出境案件。其中兩名涉案女水客，將走私過關的港幣藏在避孕套內，然後再塞進私處，再穿貼身衣物遮掩，是近13年來首次截獲的私處走私港幣案。海關指，4宗案件所涉及的港幣合共27.5萬元。

拱北海關表示，本月9日上午10至11時，拱北口岸緝私民警根據情報，於出境大廳旅檢無申報通道先後截查多名水客，包括3名分別姓梁、譚及馮的內地中年婦人，以及一名姓魏的澳門婦女，詢問有否攜帶需申報物品。當時，4人均答沒有。

女關員先後將4人帶至封閉區搜身，從梁X的內褲和私處內分別取出5萬和7.5萬港元、從覃X私處內取出7.5萬港元。兩名女子均將港元捲成圓筒再用避孕套裹緊後塞入隱私部位。女關員亦從馮X的貼身衣物內查出2.5萬港元，等候檢查的澳門婦女魏X見狀，自行從貼身衣物內取出5萬港元。4人目前正由海關緝私部門進一步處理。其中，梁X、覃X利用私處走私港元出境，是拱北海關近13年來查獲的首起利用人體藏匿走私外幣案。

拱北關員表示，內地對外匯管制自去年底起趨嚴，外幣走私案隨之趨增。橫琴海關於上月17至18日的短短廿四小時內，連續查獲13宗外幣走私案，截獲的外幣折合約321萬人民幣。今年1月14日拱北關員截查澳門女子周X時，查獲其隨身藏有222萬澳門元。

高潮點算

走私閪

增值姐 要拎塊閪當八達通咁嘟嘛

搜身要搜埋私處

Condom都得 咁紙皮都得

大陸人好鍾意啲錢收底褲

唔通拎個西當銀包又唔得咩

二十幾萬咁少？

好心大搖大擺拎住黎行啦，搞咁多野做咩？